有冇人會自己一個人去食自助餐?

有咩方法先可以避免出去攞嘢食果陣，自己張枱嘅嘢被侍應收走?

正常唔係食完先行出去咩
淨係一個人食過semi buffet果種
食完一碟再出去拎

手機銀包跟身，背囊/手袋放向凳

Btw自助餐唔係食完先出去攞嫁咩
侍應收你骨碟污糟碟好正常喎

個蝶咁污嘈比佢收走先好

帶埋我去食 幫你睇住個碟同袋啦

叫隔離枱幫你睇住

如果係酒店早餐，一個人就好常見，好多人出差住酒店都係一個人食自助早餐

連餐具都收走埋

呢個時勢仲食buffet？唔驚中武肺？

帶塊「請勿收碟」嘅紙牌放喺枱上

成個人企係拎嘢食張枱隔離食咪得

我自己食
通常係唔會收走你枱面啲嘢

唔好理世俗眼光

又，其實無人會留意你

留張紙喺度囉
去咗屙屎 屙完屎就返嚟食

一個人？
係出面一路拎一路食啦，唔好霸住人張台

正常唔會喎
你帶啲野去放低係位囉
我通常袋放位
電話銀包跟身